聽講成報是藍的

點解我睇落唔多似🤔

因為紅都分幾邊

你睇下劉夢熊

所以成報係江派報紙？

本身係親中，16年不斷爆689同中聯辦，同埋成報個老細俾共通緝，於是個老細決定攬炒。